【有圖】透明泳池望辣妹 黑人慾火爆發公然打J

喜歡看性感美女是男士們的天性，如果在公眾場合看到辣妹，男士們都可能會向對方行注目禮，但是，外國就有位黑人似乎壓抑不住看到美女時凡慾火，竟公然在泳池內自瀆，十分噁心！

根據外國傳媒報道，杜拜一名男子早前參加了海灘俱樂部「 Zero Gravity 」的活動，期間他走到一個透明泳池玩水，看到現場穿上泳裝的火辣美女時，疑似按捺不住，竟然被慾火充昏頭腦，忘記泳池是由透明玻璃組成，在靠近泳池邊的位置脫下泳褲，直接自瀆，被泳池外的人看得一清二楚，並將過程拍下。

「 Zero Gravity 」時後在社交平台上發表聲明，指當時工作人員發現這位男子的行為時，立即請他離開，並為泳池進行換水、消毒。「 Zero Gravity 」又向受影響的人士道歉。男子的行為引起網民熱議，不少人都批評他的行為噁心，亦有人笑言他把這個泳池當作是自家浴缸。

可能J緊仔呢

Source:

屌你
Content farm 黎嘅

J住先

JJJ
J你老味

時事台post content farm
打J過成人台啦

有nigga圖 痴撚線

都睇唔到條J

辣妹where

有單野係個細路打J 十幾條女大肚 而冇著泳衣落泳池嘅反而無事

乜鳩

Party泳池打J 精子搞大十幾條女個肚
泳池內 冇著泳衣落水嘅反而冇事

有無新聞睇下

成件事好on9

又聽過男賊人睪丸中槍，子彈穿過左，射中後面個女人，之後佢大肚

點睇點似係望住黑超條仔多啲
不過都要屌樓主share content farm

av情節都算
咁戇鳩嘅嘢都講得出口擺明係青頭仔

利申青頭